Repositótio para armazenar a atividade técnica da Franq durante a entrevista para a vaga de Back-End. Atividade consiste na realização de 10 exercícios que correspondem a um projeto de cadastro de pesssoas e vagas de garagem.

Exercício 1 - feito na totalidade;

Execício 2 - feito na totalidade;

Exercício 3 - feito na totalidade;

Exercício 4 - feito na totalidade;

Exercício 5 - feito em partes. Tentei criar um arquivo forms em .html para exibir as opções de veículos mas não consegui executar na prática;

Exercício 6 - como não consegui fazer o exercício 5 o 6 ficou prejudicado, esse não consegui fazer nada;

Exercício 7 - feito em partes, na aplicação garagem consegui importar o atributo nome que vem do app Pessoa;

Exercício 8 - feito na totalidade;

Exercício 9 - esse não consegui fazer nada;

Exercício 10 - feito na totalidade.